[固若金湯]武漢防汛指揮部: 確保不潰一堤

希望可以做到武漢肺炎一役咁成功
舉世震驚，全世界都記得發生過咩事

跟党走 沒事兒！

咁即是無事啦

人地一心為國

築成新既血肉長城啫

好 姐係崩撚硬
然後個P4實驗室...